為求催谷打針 林鄭表明檢測可能不再免費

https://hk. appledaily. com/local/20210412/MCQNU7XCGFCNHNOOBQUBU36PZ4/

●未來政府或不再提供免費檢測，吸引市民接種疫苗自我保護或得以符合工作要求

林鄭指往後訂立抗疫方針時，將主要考慮有否接種疫苗。

林鄭指，最新的抗疫措施將提供時間表路線圖，包括重開被關處所、避免一刀切式暫停活動，以減低業界影響，以及恢復與外地內地人員往來等，提供多項誘因接種疫苗。林鄭指往後訂立抗疫方針時，將主要考慮有否接種疫苗（完成兩劑及經過14天後）。

林鄭又指，考慮停止為市民免費檢測，但須強制檢測的人仍獲免費檢測，並會維持自費檢測服務。她又建議各行業須每隔14天檢測的員工，以接種疫苗代替。

林鄭指，有關抗疫新安排將以完成接種疫苗者為主，故考慮停止免費檢測，但會維持自費檢測服務，以及建議各行業需每隔14天檢測的員工以接種疫苗代替，以便受惠於新抗疫措施。本報記者攝

咁咪唔好檢
又唔好打疫苗囉

D老人家唔L驗, 大爆發

飲食業唔定期檢測冇得開工麻
宜家咪即係迫你打一係以後自費驗

打咗針=永世冇可能中肺炎？

宜家唔係要抗疫
係要展示你地既服從性呀

軟性鎮壓

誠哥咪好似研究到部家用檢測機

就算大鳩你, d針都係冇可能清得晒, 全民打晒都淨兩三成, 而且打左照中炎肺, 咁到時好樣衰

唔免費就要學財爺講量入為出喇，無錢檢檢條L呀!

冇錢檢不如永久封中國關

唐唐打我再考慮啦

張建宗上個禮拜先講要市民自動自覺諗點樣維護国安

咁咪唔好驗

定個deadline 出嚟，又無誘因，淨屌票咁
咪等到你啲針過期，睇下到時邊個求邊個

應該有唔少consumerables

之前迫人檢測又係要篤數，而家迫人打針又係篤數

屌拿星真係全港人同佢陪葬依家
關又唔柒封野又做唔撚到